[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(224) 大獎LKK

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

615 club selection
意甲
國際米蘭 羅馬

611 Iconic moment

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

update左matchday 玩法

一生就好 抽到兩隻Young 全game最強lb

一隻打LB 一隻打LWF

佢仲抽埋簡達華 笑死 左羊右華

打盃未？

陳同佳自首之日

隻右中好野黎

未用 不過幾開心中到佢
rmf 太稀有

傳波準有導向，射波大力

一生睇叛逆之時

sick ball

國米後衛98
意甲仔憑咩

3隻點算

連中三元，me都中過三隻阿祖安

笑什麼 今晚炒9你出火

最接近vvd 既人

換電話未

一過左幾個月就亂咁黎
呢條友98都夠膽死

換左啦

咁快

停產一排之後嘅fp隻隻都高rating過之前咁

都話今日換

支持

你哋唔打決賽，搞到啲新人無入po,
我點放ac啊

屌你老母臭閪 低rating得嗰800幾就咪出嚟學人玩聯賽啦 handicap到

有朗尼冇人想收

Bb

胡師傅會炒9你also

你自己入唔到決賽
邊有得怪人唔打

想試左羊右華邊路放題

俾啲機會其他人入決賽

aristo巴識野

兔個網無lag g時

那星巴我地同道
今晚抄9 佢地就岩

咩機

同道

Come on

你同我一樣都係屬於俾人炒啊

正喎有兩隻羊

腰中雄劍長三尺，君家嚴慈知不知。

未聽過 你中文水平太高了
胯下雄劍長七寸

沒文化 真可怕

就怕流氓有文化

se

驚未

Me only 聽過 吾家有女初長成

你還好嗎

食埋飯隻揪啦我地

我都食緊

想食蝦片

從前情人還好嗎 尚幸福嗎 還生氣嗎

今次隻LKK係最強version
步大力雄

How much

食飽未

Go

Go lor

想食豆腐

屌 幾好笑

Germany is bad

屈角

搞咩門前停左幾球

起唔到腳一早㩒咗

隻game係咁明明到左腳前都無得一下射出去
Again

Gogo

必看！！！動漫史上十大籃球漫畫！！！第一位大家都知道了！

食放題啦

勁野
有無lag

一陣輸左我就賴佢部機廢 會lag機

T9食硬

除咗第一個，其他全部無睇過

me too

Any pvp?

成為蘿蔔控的一份子吧

我鍾意御姐的

go 啤巴

Sor u go

go
ugg

試下96Lkk先

Me專用垃圾

用96lkk黎爆菊

問金毛 佢又㩒屌我

巴西Is bad

咁串我要full team你

來

肚餓想食放題

巴神go？
4312招呼你

u用垃圾贏人

隻game太On9永遠都唔可以第一下即射出去

Lag

那星巴又炒人

人呢

屌打u啦

等緊你

好
我最驚4312
go

go

睇過？

所以一生巴就好 左邊美斯都攻唔入

今場full team你

全部有98cb 同新lkk既同me岀黎

2隻lkk

啤巴消失咗？

frd子

蘿蔔控

走啦
me 2個young man

不了

坐監了

個簡達華走位好似麻麻

T9太易

3隻屌

禁屌你

again?

啤巴死撚咗

卡路士腳軟

Last頭先個盤你唔認真

Go?

我球單刀走咗去傳波

我用盡食奶嘅力啦

果然難打

miss咗幾個黃金機會
again？

路明中柱 不過路明真係好屈
Go

還好啦

有冇人抽羅馬

最強前鋒

去左研究點解咁lag

Hi 加多隻馬天

go lor
唔想咁輕鬆

可以3換1

u中咩

中出

抽都冇抽

留低id 一陣試下貨

go lor

Go lor
啤巴仲研究緊

黑哨

好茅係咪判定問題變左產波

係同埋我啲人仔好似推唔郁咁

好運到
bergkamp都有得發威

比個機會你上訴

無電了

Germany is best

咁我拎巴神開刀先

巴神打未

隻tah好肥好難過
still play？

Ok

無電了 sor
呢場我好運 你應該贏的

無電
一陣搵你

we play？

一生呢

ok gogogo

profstrugglewu

有技可以直射

t9想入牙

屌你大猩猩

u diu埋團長先

輕鬆啦
go 俾多次機會u t9

唔見左人

gogo

跟隊

go ugg

慢成個身位跑贏

young man 盡力了
d ball 一係俾晒龍，一係傳到唔知去左邊

T9一球夠哂 young man 呀嗱

明明食晒身位
偷g⼀球可恥
go
young man 後備殺手算

young man fk u
go

T9就是屈go

睇慶祝動作

one more?

你地一定係4312 v 4312

ok

無錯d人腳仲幾似添

都係果堆

中場塞大車

古 韋 烈卡？

差唔多了
呢條中場真係撞撚死人

Again?

好驚呀

有message 屌

lkk一開始球單刀
仲有你上半埸完個波

世紀miss

咁都和
最尾果下內柱彈岀

Go
上半場完果下窒咗下

摩連迪斯

咁樣擺冇創造力

被diu爆了

me高文放題爽嗎
左面換左cb照輕鬆啦
go 今場唔俾u 和到

隻阿祖瘋狂斷欖

最尾仲要冇氣
其他紅底前鋒又唔夠勁

打死都要出紅底

t9搭路明應該真係最fit 後面進攻中場擺隻靈活傳波後上就掂

好 當練波
btw菊花巴d角球好勁

紅底 好多都係雪

追唔到t9冇計

我唔識用甘比

除左烈卡 古 t9 路明 小白
其他都收藏多

好在高文生性姐
唔係想靠果球偷g贏牙嘛

神級 真係冇得防

屌84分鐘果下傳中 咁都踢唔中 你好彩

db7 碧根 佩老大都勁 仲有卡路士

栢金都想入
ok last 等食放題同守me角球

唔打住食雪糕

依堆人我得t9冇
但kahn定卡西好

ok 今日輕鬆啦
u食軟雪糕

咁又太誇張 馬隊kahn db7 carlos 卡西等等都係神級 仲未計仲有勁野未出

你未嬴過

卡斯真愛
古列治打amf唔係我果味 佢唔夠技術流

沖涼先
基沙文食左春藥

條友好難用，又唔係話唔勁
d走位都幾漂忽

u咪偷g贏一場
食軟雪糕啦u

唔關事
禁區冇人俾我控去執走個波
我3:2贏撚咗你啦

Do u need a last chance

go lor
食完雪糕食放題
唔想又和

Go?
屌打完啤巴係時候到你

hi

轉頭 差緊電

ok好用嗎新電話

佢好順我就成日推甩腳

嘩屌 讓二追三

今日唔夠打?

巴神 we go?

好 show you bergkamp

dllm劇本ball
贏梗2球針反3球
me射就又中柱又小禁區救到既

96lkk

u diu吉巴啦
贏緊2球俾佢入反3球

太易爽到仆街

dllm
中script慘
young man 又係

lm

我用巴西德國

實力摩連迪斯一入波兩助攻

跟你地隊！打完叫我

負6追反都咁串咀
夜場u 等pk

go未

迪清高完勝

加油

again

ok, try new formation

kg find u
U two go

我同kg打先

打贏佢先有資格挑戰我

拜matchday隻ss企得好前

又要睇戲

而家4231好用嗎?

個陣好用的 快啲用

庭ching仲係咪中國隊
之前碌fd list見到

係

ok 叫呢個po啲人私了你

better than 4213

on9 明明第一球本身企位實頂贏
第二球仲癲

不了
本身個4231都好用

again? dunno y disconnect

出左新機？

me small potato

有SS用 係唔同體驗

我個角球點

go la 我新陣已經殺左兩個4312

未入局就俾你入咗球
ok靚

ys ah

你係上屆團體盃mvp

go la
我用4411 輸左有得賴

本身用咩？
我用開法國佬 4312

係時候出出火

大奇跡日 那星巴打竟然唔lag

不過只限上半場

儘管那星巴出動8名紅底
加上雲巴同路明做4312雙中鋒

可惜仍慘敗5:0

若果不是列卡特清左幾次包皮單刀
btw 點解卡路士遠射係用右腳😂

me 4231 433 4312 442 4123
乜都用下

again go

就係問緊 4231 邊個教練

On9啦 幾球長傳企啱位咁撚左頂波又唔頂啦
On9 gameplay又要打飛機

斷左網？

sor夜d打 差電 費事差住打

唔緊要
請愛護新電話

尼高高華

鬼知咩 你自己打錯4312

那星巴嬲嬲豬了

go one then rest 希望唔lag

id?

615893734

sorry

Requested

lkk射破網

anyone

好勁
2mins後再go?

go
btw有無抽國米？

都有啲lag 不過a win is a win
你球角球係靚

明明可以大炒你
但怕lag不了

on撚9 入一球角球贏1:0 講到可以大炒
我俾曬尊重你 話你值得贏啦已經

go
冇抽，睇下今場你隻lkk引唔引到我抽

有幾球頂出界
你見唔到咩
我唔尊重你大可以後場猜波啦
打5後啦拿

屌 一定係球球頂得入啦 鐵頭功黎
用五後衛都唔得 咩世界

點解我活動排唔到人 b組唔能係人？

我800分玩家 你搵第個

頂中龍都可以掛
係都要頂出界

Go啦
我出馬勒當拿啦

同我玩

隻game求其玩都expert

Ok 我幫你同konami投訴
Konami 屌你老母 我頂波唔撚中龍 有無搞錯

rest了下次再同你4312打

胡師傅

好

5:0胡師傅

不了唔想比人鞭

Go la

lkk如何
搶唔到波都撞跌你

你玩入一球有25000gp先

個到會matchday 到expert組d人
跟住升上900再去打matchday

我肚痛屙完屎都排唔到活動

同埋走位幾快，見到都追唔切
不過應該得一星期buff

友善的啤巴出現了

個到會match 到expert d人

對面一 lag我就直接放係到比佢贏算 佩服D人LAG機都想贏

肚痛屙得快
梗係排唔到活動

Go?
覆桌

好撞得

我傾電話了 晏d先

打機打到好似睇漫畫咁

我有新陣 出黎隻揪

出黎隻揪

752 166 797

我未練好個新陣

上ching自求多福

F

我期待黑啤出現

上蛇哀悼區

啱啱玩番又可以準備棄驚

上香區:
1. 庭
2. 鈴
3. 巴神

唔知講咩好

Again?
你差少少咋

不想玩了

有無人話比我知打433CF 金底 定 紅底老馬勁D

老馬慢過閪 當年點樣上帝之手之後又入多粒單刀?

你嗰隻仲未坐時光機到未來打世界盃

當年啲人都慢

邊有得玩 比你一球30 40碼轟爆

唔好唔開心啦
你都盡咗力啦

算啦

好似仲有啤巴

一陣加埋me

你冇抽卡斯拿斯姐
Again啦乖乖

We go?

同你玩幾順 陣間先 叉陣電

同菊打超級順出曬名 又有球品又有技術

食屎

Hi 一生

我新陣可以屌打你地

ok go

go my fd 胡師傅

一會diu u

睇完中二動漫黎啊

上路了

你不能

我係話在座各位都係__

kg here?

各位pes師 返工返學用咩尿袋

one more then slp

ok u no luck today
Go

多謝菊花讓我

直接叉電

會盡快整個叉電位出黎

Again?
頭先守單刀彈冇電通知

生還了

咁u叉左電先？

Go
照打

ok go one

強者召集

弱者打唔打得

700442166

Sor 突然有啲嘢做
呢鋪唔計 下次再打

唔緊

本身有你 gogo

真係唔好意思

贏左菊巴一場就發火了

上路啦bye
仲要輸三粒

3:0

老馬都球王 咁pukki都係球王啦

pukki咁lun快

Go?
練波

上場d單刀唔應該留手贏得一球

finally we go?

搶走我朵一花啦吖

至今未贏過波

ok go two
go

努力不懈 愛便生還

嘩 和到胡師傅已經好勁啦
我對佢輸多贏少

GO?

下一場他便死了

琴日比紅底人中出70連發

教練我想贏波

吹大左啦 今日一場都未贏過

呢個po入面啲人?

你今日狀態唔得 新電話唔得

?

洗唔洗我搵翻8:0出黎

街場d人 fp戰士

你game2炒我

你 puig 真高手

今時今日我仲用緊Diego carlos

你咁勁應該要贏曬啦

完全feel到你換左機
你d人好似慢半拍既，有其他野做緊？

Again?
繼續練波

做咩咁傻豬送單刀呀

mo ah one more? dunno why

Play 1?

我覺得係粉紅鳩頭尼馬邪住我

小心那星巴防中球重炮
次次俾佢屈遠射

佢健身緊

係，我都覺得佢轉左mon係咪未用慣

奠.jpg

你需要卡斯拿斯

我睇返精華 久保真係幾勁

iPhone SE weak

ok go try try
u full power

可以自己扭到有空位射埋 的確有料到
差武磊少少啦

有無人玩

Sleep la，tmr或者後日先

k社下半場唔俾我地入

GO

wifi好似就冇delay但會間中lag1lag

你隻龍勁到

打唔打多舖 幾過癮

對反u先前算好好
可接受

pes po深夜仍熱鬧 教人感動落淚
@最愛 where are u

吉吉上水未
就無電了

Ok want revenge?

一生係咪要覆我桌

sor

u個網岀事了
打落去應該都係和，u守晒我d邊
就無電me同吉巴決戰先
聽日玩

Go?
截一生胡

間唔時就會咁可以點搞

ok go fk u

學我啲怪陣

睇黎轉完機又要轉網

Wifi不破！

你試下用其他陣 之後再用翻4312 就會實力大增

街場D人 LAG撚到係咁重連都唔走場

we go one?
俾啲自信你

仲玩緊

ok 食住野等你 如果你未訓

We try one? Me 433

ok go 咁夜都係度

GO 依場玩左勁撚耐條LAG機友 佢唔係用皇馬既話我一早就走場

你又咁快打得
我啱啱打胡師傅

Go with u
@胡師傅 sor 太耐無同佢打

玩埋訓

唔見你 同佢打了

等你一場

ching精神分裂

dllm 凹射咁串
last 呀

fk u

摩佬個陣原來好仆街
開頭以為係4312大巴🚌

原來係4312高位碰碰快車

左右兩cmf 擺giggs , Beckham 其實同442一樣既LMF,RMF

上sir好黑仔

sor bro now go?

on99 成班間諜

黑仔到單刀中柱
不過你技術翻黎啦

吉吉真fd子
c7單刀龍都唔中唔入me

唔想你傷心

輕鬆到
太易玩了

今日2:3反cup已經夠j

劇本ball唔計
無晒電今日放過u
u好彩

今日t9又瘋狂入

呢場我好運啲
你未習慣433

唔識踢 想兩邊翼cut in同埋flexible d走位

用邊隻教練好

我433都好廢

幫你設計一個陣
Bayern coach
Adriano
路明
Giggs Scholes 列卡特 beckham

me利雲咪又係輕鬆
ip11叉電慢到

Mo 阿祖
想用下巴迪斯圖達

巴迪好難用下 我覺得好廢

你說你愛了不該愛的人 你的心中滿是傷痕

利雲係咪vvd件玩具?t9就真係輕鬆啦

今日同一生打八場4w4d太易

ok 咁摟diu
叉到3點幾diu 多u幾場先訓

六場sor

No

負6，我今日係度p左廿場都有
輪到

你說你犯了不該犯的錯 心中滿是悔恨

唔得 要振夫綱

唔gur牙

夜喇

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深

夜已深 還有什麼人

變叫春post

一陣怕u訓唔到

不嬲都係叫春post

垃圾game有乜好pvp

樓上班呀叔比D歌出賣哂自己年齡 起碼30. 小妹00後真係唔識欣賞呢D歌

同意

牛去了那

我好後生 啱啱入ive

小妹今年又係岩岩入U 不過無OCAMP玩 無得食仔

無ocamp 算唔算大學生涯一大遺憾

好聽喎
聽緊鄧麗君

算 好想出pool

鄧麗君 我識個D通常60歲左近個D先至依家仲聽 認真

我只在乎你

呢首都叫有聽過下

係幾好
電燈膽幾好聽 近排同埋個王子一齊

你真係唔同年代

去左洗白
Call me 白牛

鄧麗君與方力申

痴撚線，識聽一定聽momoland

同屋主的某君

死mk 88

不知幾好聽

一個我被撇低卻又很不慣 要走的一剎又折返

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭

訓了

go 2場fdly訓
吉吉r底潛左

相聚離開 都有時候 沒有什麼會永垂不朽

來 入game

早晨

ok full team

sup

想䇔我?

atm？

連巴個4312唔簡單
me用433go 多場？

ok wait me

Lets go

Go?
一生同一花打
我同你打

點解變左咁難打
上星期對你明明唔係咁
u練過咩黎

Go?
挑機

我一時時
同埋有上箭布基係好啲

go one then煮早餐

痴線仲難打過兔

go岀火

gg

易啦
讓2球都唔洗針

輕鬆秒
如果唔係球空龍

下下傳中就入夾硬屈

第一球巴爾射斜

Again?
打多場先

輕鬆到
go夜場易玩

Rubbish system go

煮緊野了

傳中傳到就有
又唔洗針

笑左 四下傳中入四球 真係好現實嘅足球game

me都笑左，一引走左個lb ，
u個cb岀黎又唔係唔岀又唔係
go last？

Go try my son heung min

反擊u條友無啦啦跌低
利雲幫u破處了

想食
個炒蛋幾正，可以落多d蛋漿

呢道2隻大蛋了 今日開大火得濟

一生同吉真係唔撚洗訓

比你happy下

自己整賣相算唔錯

訓啦，到u同連加巴接力了

翻工啦

挑機
Go

抵啦，死mk

pmed

我10後都識啦==

你10後

我現充黎 唔同你呢啲毒撚

又爆機

買個18w快差頭

Agger

請問無用嘅黑波fp,
最好嘅處理方法係點？
利申：瘋狂抽中龍門

RELEASE

我10後聽開玉置浩二

me 聽開宇多田同Miki

平時出街返工放工 淨係搭車個陣都睇左10gb Netflix

聽開franck

會喜歡久石讓，表示你老了、不中用了？

上條xx 之前話冇人會聽貝多芬被人撚狗

aimer

你地有冇玩耳機?

有

Lihkg 睇咩睇到5Gb

你老人音樂？

X人台

pes mobile 2020

用緊咩？
Me ie800s 夾n6 ii

有錢

fender 13.6夾ak sp1000m

咪又係一條銅線

3台就完約 轉咩plan好 你地用開咩用無限上網？

我用連登屌到爆既csl

246蚊 14gb＋用量皇

Csl好冇用？ 我而家21mbps 4g 用量皇

1000m 把聲點？好耐冇出去試DAP
今年好似又冇左視聽展

Me窮撚，以前玩開淘仔

SMT 既真無限plan
大約190蚊/month

除左係地鐵或塞車個陣load空氣

其餘時間都ok 睇Netflix d戲好順

ok既
起碼推得到隻13.6
d聲又唔會話矇
之前見叻高有優惠價先買
冇優惠價就唔抵

13. 6又咩黎？
好耐冇留意呢個band
1000m之前係見人放，7千有交易
AK推力一般都係麻麻，唔同國磚

脫苦海 出街返工用無線
屋企用耳牛平過玩線玩dap太多

以前我都覺得推力麻麻
但試完又ok先買
聽fd講先知話新個批推力有改善
不過都係個句
冇優惠唔抵買
btw
fender thirdteen 6呀
你可以search下

Me 都有用無線
Klipsch x12 bluetooth 版
之前美森劈價超抵價入手

我無線用e個 2.0 version

呢款幾錢同邊度有得買呀同埋係咪剩係適用喺iPhone㗎聽開b&o

本來想踢 見你問 即刻潛先

一場啦

踢完要洗廁所

咩料

屌 單緊刀
Again

係咪我鏟得太靚嚇親你

Cold call電話
我剩係見到我準備射單刀

橙

屌 仆街鬼佬
又cold call
Again

又嚟？

okok last

屌 呢場牙朗巴爾布基紅箭 仆街了

Last?
俾多次機會你

到我斷

我用Samsung s10+聽

屌啦啱啱呢場明屈我輸
小白咁都唔入
go

家陣好似有3.0

我都用左好耐

bose? 把聲得唔得?

dllm拖時間

細哨俾你鏟到訓低都話黑哨
Cap張圖又話拖時間

Again?
Real last

踢場波都嬲嬲豬

dllm 乜撚野限聚令限室外唔限室內呀 on99

Go?
練陣波好嗎？

沖埋涼先 一陣揾你

屌
頭先沖緊嗰時醒起有啲嘢要喺電腦做
但依加對住個mon又唔記得咗
點好。。。

打pes

用chrome remote

Again?
唔出雲巴？ 你個陣會好難守中間

雲巴雪左跑得唔夠快
好似都係用返4312好

雲巴需要DB7

用基奧特配db7

柏金都得啦

過氣了

下星期出利維特

今個星期出咩？

好似今個禮拜出祖

出祖記
即係有埋pirlo同迪比亞路

點樣過人
個open challenge次次都入唔夠5球 好灰

我要中
力多力多

傳波走位算，今集扭唔到波

應該跟 cs
下星期好似曼城 cs，所以 im 利 or 車
今個星期意甲所以 im 祖

bb

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛

無言地愛 我偏不敢說
說一句想跟你一起 Ooh...

依家咁多4312陣 有冇分析過摩佬 烏拉圭教頭果d好唔好用

烏拉圭用左4312好多年 因為無翼 但係game一般

蘇神 科蘭
卡雲尼

啤巴都係睇烏拉圭先用4312打pes

所以睇烏拉圭點輸波就知道點樣令啤巴輸波

啤巴吹大左啦

go?

有無人想輸

你

你想輸?

抽左LKK未

唔中

唔抽啦

睇緊連詩雅

最強版本喎

摩佬麻麻地，唔太算密集大巴
踢高位碰碰車，一反擊就仆街了

Btw , Bruno 仲前過柏金

迪清高仲勁啦

奶共

翻工

An issue affecting P. NEDVĚD from the Iconic Moment Series that causes a generic free kick animation to play in place of his unique animation. This player is signable through the 'Iconic Moment: JUVENTUS' Agent, available in-game from 18/06 till 25/06.
星期4出祖記

召喚黃巴上水陪我打

上水未

啤巴go?

我上咗

057383795，招人打返幾鋪

go，我係支那肺炎英文名

強者最後召集

GOGO

again？

唔啦 下次先
菊花真係吹大咗

卡斯拿斯係咪廢？
定我錯覺

太矮

救硬射勁 制空垃圾

冇事喎
仲成日東撲西撲

巴打你id係咩？
我幫你睇睇個陣？

快d覆go ugg啦

至今未嘗一勝

啤巴唔打
我地繼續打go

Not free，tmr sin

One match?

我想贏波

夜啲睇吓點

我幫你開齋

Go啦
頭先你差少少

又話del咗game

開

推埋學姐線就爆機

禾冰有話del=.=

入場未

PvP

贏咗1分都算贏吧

go未？

一陣go?

挪威巴點解咁勁

下隻玩咩好?

兔做咩咁sad

今埸唔計 lag到
我重新開機再試

ever17

同我打就唔lag

有性交的環節嗎? 無就不了

go得

右閘卡富
其餘藍卡轉紅卡

go, use 4312 fight u

Go?

今晚俾你屌打

點解用卡富？
我得黃底卡富

人獸交乜都有

quick play

今晚狀態大勇 個個都俾me屌打

唔想玩pes
惟有叫下春

紅卡辛尼迪最勁
依家阿諾睇狀態

中後場得呢啲見得人

有冇人go

4312 too strong

差d反 cup你啦

差d
醉後武士

Go?
請示範

卡吐

卡吐keeper 2下神救
上半埸靠Lkk個人能力 壓入禁區 但2下都太正

夏蘭救唔到世

10mins後再go?

陰公
俾我讓二追五

屈龍門可恥 你個龍射極唔入

Again lor

ok, later last

ok了 今埸玩咩

球會？

ok 國米

go mc

執緊陣 1min

差d贏唔到你啦

Again?
幾時贏我呀

今場就贏你

啤巴係我打過咁多對手以黎最難打的一個
每次傳球 每次射門 都隱藏殺機
無錯 係入波嘅味道
剎那間 你已被10000000:0擊敗了

但佢唔會再同你玩

啤巴氣定神閒
談笑間 菊花灰飛煙滅

鏝

後防係咁失位
last?

Anyone go

ok real last

有c王陪我玩未得囉

你呃人

你又輸波

Again

馬天尼斯先係大獎

喊緊？

唔好喊啦 啤巴咁廢都冇喊
做咩喊喎 輸咗未再打過囉
唔似得啤巴咁習慣性無視
最多今場我出馬勒當拿啦
俾身在挪威的你 感受一下阿根廷的森巴熱情
讓你冷冷的心融化 猶作 一團火辣辣的紅薔薇

好嗎？

Lag到波都傳唔到

馬天尼斯60mins 5球自已都嚇親

Again
我以為乃君之如意不斷飛信傳情

聽日再打

星期四有紅底派路

後知後覺
派路 迪比亞路 利維特呀

龜咁慢

Xavi, 小白，派路，史高斯
夢幻地之精靈中場

Where Rooney?

ss

Go?

當然係 派路 碧咸 沙比阿朗素啦
三個派牌專家派去俾朗尼

得小白top

Sleep了

Sup

Watching Barcelona

美斯又入波

踢翻場？

可

sor頭先恰著咗
now？

屌我都係 所以過左陣先回你
go

無啦啦下半勁lagrubbish game

下半場lag到嚇親

Try one more?

點解vvd會上倒去

offensive 戰術

再來

ok 14%
go

唉唔撚打 好撚唔順手

可能係因為有啲lag

no
間唔中就係咁 搶極都去翻對面道 之類

搶波bug
呢個時候要放棄打小組

堅拒過頭長波 燒味

你叉完電再玩叫我

4411 best formation 壓制你4312

ok你而家幾點

下晝2點

4411 同4231睇落好似一樣

我地時差好犀利
我凌晨一點

有SS做主角差好遠

好喜歡他

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

此文章出處來源於網上 並不代表本人立場 敬請讀者不要模仿 謝謝

又係e篇

熱烈祝賀拜狗8連冠

g

唔好咁灰啦
去食個早餐先

想奶腳

金毛+短髮+白絲

啤

more?
著波點底好有機心

no more 我都唔記得喺冰度cop出嚟

身形似學生
但正常點會著呢隻底

校服黎

me最like前面有蝴蝶結嗰種

想戴呢款口罩嗎?

Ptgf 真港女，普通質素廿尾都要3,4 k啦
如果學生妹起碼6k 一 q
港女貴但值

相

放ac 500

100收

Believe it or not,
I'm walking on air.

You will never walk alone

屌你老母我隻 maldini 極限突破咗
有 11 個 skills

500有意lm

150收

160 排

200

當e度fb牙？

呢度有潛在罪犯，賣ac

who

啤巴 想問多次呢個咩網？

we7入面叫實況圈兒

we7

用peshub 20啦 app store有得download

但係咪唔係for mobile

e個慶祝好正

奶腳

應該都算
你想睇d咩

個名幾好笑 圈兒

學姐=true end

屌牙

Ben go?

無心情

男人對腳臭的

碧基防中=牛絲舊鞋

e到blue shit 💙 gp黎

你當save hk就得

身在曹營

傳奇隊勝率：58-55%

排第10個果咁撚勁嫁咩

Gomez 今年係真係幾好

Saul 打左閘條友仲顛過牛絲
一睇就知貪Saul 傳中Bug 級

我頂多用黎打右中

武女同路明相似

冇得睇天梯教練勝率

啤巴行得太前

呢條友啤巴黎

一個啤巴=單挑一個國服
Pes po 太強大了，唔怪之黃前1300，都要0分

而家係街埸最怕撞到 4 3 1 2
好難攻

4312對4312肯定塞車

巴神有無興趣開post
#1要轉祖記legend

睇埋佢點講今年邊路傳中，大致上都差唔多

無

U open

開得太多會俾人話post霸

條友教傳波，水份好重
人地擺哂大巴回防佢冇講點傳

topic可唔可以係好喜歡她

求下你

Pes po need U!

陸服個角球方法麻麻地，太standard 同睇球員

u open ok?

啤巴=真命天子，被Pes po 選中

點解成日都要輸比大陸狗佢嗰陣都唔勁但仲差得順過日本仔， 我就係咁lag好唔公平

之前咪用過4312對你，又係捕黎捕去，1球上落

4312 加bug lv 攻中

今期隻賓施馬好勁

咩係bug lv